{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039285",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63773&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경기곤지암나무펜션"
    },
    "text": "スキー場へのアクセスが良い昆池岩リゾートの近くに位置する宿です。 周辺には昆池岩リゾート(車3分)、花潭炭(車3分)、栗春植物園(車25分)など多様な観光地があります。 入室時間は5:00で、退室は22:00以降です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、送迎サービスは提供しておりません。 宿では屋外プールとバーベキュー施設をご利用いただけます。 屋外プールは夏期(6月初め~9月末)に運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、人数別に料金がかかります。 宿泊施設内では最大人数の超過、未成年者の単独利用、ペットの出入り、火災危険物質の使用が制限されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 注意すべき事項は利用者にあり、予約や運営状況によって情報が変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室では料金調整が行われることがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "昆池岩リゾートや花潭炭、栗春植物園などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiと駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での注意すべき事項はありますか？",
            "answer": "宿泊施設内では最大人数の超過、未成年者の単独利用、ペットの出入り、火災危険物質の使用が制限されています。"
        },
        {
            "question": "屋外プールとバーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、屋外プールとバーベキュー施設をご利用いただけます。屋外プールは夏期に運営され、営業時間は天候によって変動することがあります。バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、人数別に料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金の調整はありますか？",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室では料金調整が行われることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営について教えてください。",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約や運営状況について注意すべき事項はありますか？",
            "answer": "注意すべき事項は利用者にあり、予約や運営状況によって情報が変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 422
    }
}